普巴同隊友擊掌 活禾特話問過球員先屠「摩」

【體育】英國《鏡報》報道指，曼聯副主席活禾特在炒摩連奴前詢問過球員意見，而當球員得悉消息時，保羅普巴更與隊友擊掌。

英國《鏡報》指摩連奴（Jose Mourinho）被辭退後，一眾曼聯球員首次於訓練基地離開，記者拍得多名球員面露笑容，據報盛傳與摩佬不和的保羅普巴更與隊友high five，而後衛勞基梳爾舉起姆指、充滿笑容。反而摩連奴愛將尼曼查馬迪則滿懷心事。

《鏡報》稱曼聯副主席活禾特周二早上炒掉領隊摩連奴前，曾在周一詢問過球員的意見。當時他親自到更衣室見球員，據悉大部份球員都表示在摩帥領軍下，球隊沒有取得進步。

摩帥心腹中場尼曼查馬迪和中鋒盧卡古依然繼續支持他執教，法國球星保羅普巴、迪基亞、安東尼馬迪爾等人，則希望換領隊，新星拉舒福特甚至表示如果摩帥繼續執教，自己將考慮離隊他投。

至於摩帥的發言人柏拉米斯則在葡萄牙的報章《Record》炮轟活禾特管理能力差，「費蘭尼早些續約，就不用以陣中第3高的薪水續約，多謝活禾特先生！迪基亞也一樣，1、2年前就應該續新約，到現在合約快滿才去處理，又要花更多的錢，多麼好的管理啊！」

費蘭尼幾多人工

即係比普巴控制晒更衣室 一唔岩心水教練就搞革命

盧卡古入多幾球摩帥已經唔走

比球員大過領隊真係好 on 9

摩帥心腹中場尼曼查馬迪和中鋒盧卡古依然繼續支持他執教
呢兩個咪球隊瘀血囉

賣走普巴條煩膠曼聯先有希望

冇摩佬佢兩個仲有得場場正選

已經冇人記得全能到仆街
問都唔問佢

過客唔駛問啦

呢個咪摩佬死因囉
排陣睇契仔唔睇表現

係屋企撚緊狗

又係鏡報

彈緊琴

返左智利養傷ma

勁多鬼

好似係咪話一月佢點都走

摩佬都唔係第一次比球員大過領隊
點解7左1次 第2次都唔阻止依樣野發生?

第三次發生了

唔係返左智利養傷咩？

同意，呢個係麻煩人

至於領隊，我覺得只有搵史高斯做就得

佢係費sir 親生仔，對費sir 言聽計從，傳聞費sir 從未鬧過 scholes

我覺得好ON9
人人都睇得出問題出自球員, 但係班主反而幫球員
車仔又係咁

我覺得都無用
要好似C單咁, 勁過球員就自然屈服

ON9咩,又唔見其他教練教到咁柒衰三次同一樣嘢
好明顯係佢果套過撚哂時啦
何況隊中大把佢契仔,場場出無表現,大帝頂多咪得普巴一個

其實費 sir 後最多盃個個係摩佬

認真呢？scholes唔勁過呢班人？
鬥心？技術？服從性？

最高薪教練得果2隻盃仔加個社區盾,滿意?

仲記得有次歐聯主場對阿積士，Scholes後備入替，佢嗰時已經3X歲，一入場成個中後場即刻定哂，搓波好有智慧

過撚曬時
但係日日都吹奏佢摩1季, 摩2季

無有領導能力既老將鎮住班球員好難搞, 由其依家普巴贏左, 邊個教都死

依家個個企喺度等波，邊有以前比波走位再現波

SOR, 唔覺佢勁得過依家班人

咪係囉
仲有信摩狗捉鬼論
堆摩狗fans去驗吓個腦先啦

全能到仆街先係最開心

依個真
我反獌. 不過睇住廢蛇果陣D比波走位 真係覺得好勁

費sir 係曼聯係超有影響力，佢係巔峰時候退落黎，佢場場去睇波就知，其實佢唔應該再出現，咁接手果個易做好多，而家邊個做邊個死

傑斯其實重好，但佢私生活唔得，曼聯高層先唔敢用佢，萬一佢搞咩風化案，影響股價

下一個就係scholes, 佢係執行費sir 戰術最聽話果個，分毫不差

咁梗係講結果，人工高拎硬咩

今季都唔知幾多次開名屌柒球員
搞到球員同教練關係咁差 完全自己攞黎

如果佢真係隊中大把佢契仔
活禾特問隊員炒唔炒人 佢地會唔沖出黎幫口?
幫左口摩佬會比人炒?
反摩都反得有智慧D啦

原來要靠契仔先keep到份工
含柒啦

絶對勁過晒

唔係神化舊人，scholes d 化學作腦同智慧唔係扭兩下波就睇得出黎，正如卡膠技術冇特點但猜兩下波就知咩事

講結果的話,洗咁鳩多錢,第二季四大皆空,第三季排緊第6,同前四爭十零分,隊波踢法毫無進步,軍心不穩,佢俾人炒真係應份,唔係第一季有盃就要保佢嘅

係而家班後生唔聽教 自我中心
集中力低 抗壓能力差

1億買普巴黎泊巴士，仲要輸波屌9佢，係人都嬲啦

你對眼可以望高D
依句野人地講既

拍定手先 yeah

真，今次炒摩佬呢下唔淨止係換領隊咁簡單
係確立左普巴呢個咁唔成熟ge球員大佬地位，
更衣室入面係應該有大佬，但普巴種性格講真真係唔多適合，又唔好彩同時陣中其他老將華西Young又冇果種大佬氣場
新黎邊個都好搞唔掂普巴一定冇運行

拍拍手

所謂軍心不穩咪係普巴唔開心

有冇契仔都係泊大巴+廢球員武功架啦
對利記咪冇出大帝囉，咪又係36:6
賴乜撚

究竟幾唔識波嘅人先覺得摩狗冇問題

全部二線杯仔

就係當年費蛇 寧願岀史高斯 要佢復岀
普巴無機會上位 普巴之後轉會開左先去祖記
你估搵史高斯 比你係普巴會唔會搞鳩佢？

都on9
有睇波就知冇普巴果陣連波都運唔到上去

佢地贏場富咸之後話無佢隊波順咗好多

最錯就係買左山齊士
買左之後成隊波又要由頭夾過死曬火

算啦摩佬，你d防反唔岩大會踢
好似馬體會果類型中大型班就會聽你枝笛
要一億巴踢防反?人地要踢巴塞性感足球呀屌你

我覺得有佢既就連對弱隊都踢得差
而家既人腳又好信心又好 作客利記真係點出都輸

垃圾普巴

冇睇波班柒頭收皮啦

你都on9

普巴玩野者，成鳩日係中場扭失傳失，乜鳩野低級錯誤都做曬

兩三場都輸佢玩野失左波
仲要自己唔追番 三分變一分
到轉攻我又唔覺得佢真係好幫到手

前面擺個盧卡古，普巴有時靈光一閃都無用啦
波都控唔掂

喺法國隊唔夠膽咁樣扭啦

季初救過摩狗唔見你講
明顯係十一月打後又再嘈過黎
之後普巴先開鳩踢mode

仲要唔係得佢一個踢得差
不過馬迪LKK可以場場出
普巴就係大帝要收起

只有拖舟，可㩒得住普巴，大家都法國人

拖舟唔肯入曼就係怕咗費sir 指指點點

你都痴9線
唔通炒晒d球員呀
用下個腦都知要炒領隊啦

記者拍得多名球員面露笑容，據報盛傳與摩佬不和的保羅普巴更與隊友high five，而後衛勞基梳爾舉起姆指、充滿笑容。反而摩連奴愛將尼曼查馬迪則滿懷心事。

好似D潮文咁

而家球壇D薪金制度咁怪,球員人工>>>>>>>領隊,但領隊又head住球員,如果你知道你人工高過你上司咁多,你仲會唔會咁順攤聽佢講野?

其實普巴唔係最麻煩，我覺得係費sir 最麻煩，只要費sir 真正退落黎，曼聯先有希望

新星拉舒福特甚至表示如果摩帥繼續執教，自己將考慮離隊他投。

有撚人要咩屌你老母

英甲唔係球隊呀?

但明知費sir 係唔會退落黎，所以scholes 同giggs 係最好選擇

據我所知除左美 C 尼馬，無球員高薪過摩狗同哥狗

賣走佢咪買另一個囉on9

買大牌球員就係咁撚樣

魔性幾撚澎湃

又拉埋車仔黎講都on99
唔知以為佢走左之後打撚到曉飛呀
干地第一年轉343前唔係打到碌柒咁？

死用契仔 除左塞人係禁區巴士仲識乜春野呀
中下遊都反擊到啦 佢呢？
冇撚睇佢近年啲波就咪出黎廢up啦

雖然費sir 麻煩，但我佩服佢鍾意睇波，醫生曾叫過佢唔好現場睇，驚佢心臟病發

幾時都話 力架係養唔熟嘅

居然仲有人怪球員

球員可能有問題，但摩佬個問題大到

去邊都同人罵交
公開屌自己球員
永遠得一套，只有球員配合佢，佢無話發揮球員特長
適應唔到佢果套就雪，佢仲要雪既係球星唔係普通球員，不滿都好正常姐

曼聯洗咁多錢比左時間佢都仲要打到中游咁

都唔喺英國

其實返嚟睇波啫
點解講到佢仲有出聲影響摩佬
佢有影響力係真 但係佢仲有出聲？

義工問黎做咩

咁做咩唔問馬達

呢件垃圾真係以為自己球王 著10號已經係一個笑話
唔係撞著果排敢帥鍾意用新人 撚有得上位咩

普巴呢隻25狗
25左好多次

篇文咁似鳩作

馬迪係嫡系,正常

盧卡古真係超級大傻仔黎

咁搞法仲有無教頭肯黎曼聯

睇波可以坐係屋企睇啫，一定要現場?

鐵証如山

癡撚線
堂堂前曼聯傳奇領隊都要俾人屌現場睇波影響隊波唔返屋企睇

普巴係好波。

但佢真係好冇記律，非常唔專業
成個細路仔咁。職業球員唔應該咁。

啊梳廢閪到咁 換教練佢有乜咁開心？

一而再再而三係咁
其實會唔會係摩佬本身出左問題
皇馬曼聯都算
車仔大部分都係佢舊部
佢對球員方面應該出左好大問題

巴神都係成個細路仔咁
但起馬佢知道身為球員就應該起球場上面盡自己本份踢好波
入波係佢既職責所以佢唔會慶祝
普巴就得啖笑

巴神今季比韋拉教 已經又死亡多次 約都無得續

係邊度睇波係人嘅自由，呢個係為咗曼聯好啫，佢繼續垂廉聽政落去，MU真係冇咩前途

炒11個球員 定 炒1個教練 好？

講真如果佢真係垂廉聽政緊
重點會俾摩佬踢呢啲搞笑足球呀
轉會重會唔會回購普巴同買山神
我覺得費sir黎現場睇波都係因為佢過去咁多年都係現場睇開

所以lkk好傷心

Mata 就完約, 之後留唔留低都未知, 可能佢依家已經搵緊下家

Luke Shaw 應該慶幸摩佬臨走前同佢續左肥約

shaw唔差

柒到咁仲有人迷摩，難怪仲有人撐雲加繼續教

今年佢唔差啦

話pogba係毒瘤果d都應該係反曼或者冇睇波 如果佢hea踢 紐卡素果場一早收左摩狗皮啦 果場自己請纓打到最後做波 話佢妹 根本冇人走到空位比佢交

而家摩佬肯定想睇曼聯仆街

成日公開話自己球員唔夠班
邊有大球會教練咁玩

同意 如果真係費sir係背後操縱 佢睇上場波個樣應該係嬲 而唔係傷心失望
而且之前大病一輪 想操縱都操縱唔到啦
就算宜家好返 想攞返個權黎操縱你估話咁易咩

費蛇係背後操控就唔會買返普巴啦

你確定真係中遊?

on9 屋企睇波
你喺英國有些少錢都唔會留喺屋企睇去現場睇啦

其實根據往績會唔會係摩佬自己待人處事有問題呀 輸波就賴9球員 一係就賴對手 大佬呀睇你d咁既進攻 對手弱智先會失波既姐 又冇套路 差多兩腳自己都會甩埋
其實普巴算係咁啦 季初未同摩佬炒第二獲都仲落足力 又場場交到功課
仲有其他一大堆球員 比著你係球員想趕佢走啦 馬仔一定係最慘 由最初買伊巴波衫都比人搶埋 佢走左岩岩打返起又黎個全能王契仔 最慘係自己踢得一場救下火 輸左要入埋自己數
Rashfold又陰公 搶點型前鋒你叫佢單箭頭拍巴士set波 不如叫佢守龍啦

下，睇真啲普巴點踢先再捧啦
佢cool得波既時候，就係企定，吸引對方球員過黎，然後用身位的住護波，人地過黎搶，佢就有兩個option, 一係傳，無得傳就跌低搏犯規
呢到有兩個好撚弊既弊病
1. 唔係下下傳得到
2. 唔係下下都犯到規
犯唔到規就比人打反擊

而曼聯既進攻方式太過單調而且唔夠有效，呢個就係領隊教波既問題，同球員執行力既問題了

普巴踢左三季都仲係咁，好難讚得落

鏡報。。。點解仲會有人信 當故仔聽咪算

信唔信下場山神同普巴完全激活

英國《鏡報》指摩連奴（Jose Mourinho）被辭退後，一眾曼聯球員首次於訓練基地離開，記者拍得多名球員面露笑容，據報盛傳與摩佬不和的保羅普巴更與隊友high five，而後衛勞基梳爾舉起姆指、充滿笑容。反而摩連奴愛將尼曼查馬迪則滿懷心事。

與摩佬不和的保羅普巴更與隊友high five，而後衛勞基梳爾舉起姆指、充滿笑容。
屌你

算係ok, 引球出擊唔錯, 防守一般, 但190K周薪肥約我覺得真係比多佢。不過無計la, 依家個個見隊波勢弱又比得起人工 , 仲唔趁機屈返高d人工先肯留低咩

當年椰子經已有人話垂廉聽政，我都唔信，而家都第三個咯

椰子係最慘，係Everton 咁多年，能夠教到隊波能夠同英超眾強豪周旋

佢又講到啱 個個都係最後一年先會傾續約

摩佬戰術第一季成功
係因為簡單而且奏效
前場有伊巴，餵波比佢就得
拍住拉舒福特，旁邊做跑狗現位偷波入

伊巴傷左就唔識踢波
淨係踢到-6波

摩佬同哥狗一樣，要人就佢套戰術

好尷尬 膠到打冷震

當年廢老唔撚用佢真係好有先見之明 25狗

咁多傻鳩唔知費格遜而家係曼聯Board Director
董事會都無影響力？

其實現代足球同早十年前真係唔同哂
以前d 球員夠膽玩野 費sir 係可以雪到佢收皮為止
宜家d 球員 成日都億億聲身價 你教練要雪佢都唔係話雪就雪 管理層一定會出聲
所以現代足球真係偏向要鼓勵球員多d 好似摩佬呢隻強權高壓既管理已經out 哂 都叫做一個時代既結束了

平反椰子，永不放棄。

摩佬係"一係你用我果套，一係我買人返嚟用我果套"
如果管理層好似曼城咁都可以執過隊波,偏偏Woodward就係唔撚識波嘅on9
好多時都買同位置但係唔啱摩佬體系嘅球員(例：lkk vs morata/鋼琴家 vs perisic)
高價買返嚟嘅又焗住要出，然後摩佬怒屌
結果戰術執行力低，更衣室又嘈到仆街

曼聯而家無得搵啲建立咗自己系統嘅大牌嚟教
一係搵護級專家嚟教啦，反正護級慣咗睇餸食飯

同意 管理層會放棄1億普巴定三千萬摩佬？獌會願意放棄普巴同佢背後既商業價值咩？
但係摩佬教左三季 進攻0進步 防守差左 其實都係佢自己攞黎

鋼琴家同fred 好明顯係曼聯為左同曼城爭而得出黎既結果
今時今日好多球隊玩高位壓迫而摩三只識用返過時既防守 進攻體系三年都係斬波向前 比班人自己發揮 有位就現 呢啲叫體系咩？點拎佢同哥狗個體系比呀？

失敗者先會賴3賴4
頭兩季要乜有乜咁濟
鋼琴家 費特 盧卡古 馬迪 伊巴

今季唔買艾達維達根本好撚正常
6000萬買個29歲
之後實甩唔到

施單黎睇下普巴敢唔敢作反

摩佬要炒
普巴亦不可留

光頭佬成身冠軍（球員+領隊）+世界足球先生身份，你普巴有咩資格嘈？

渣古都幾有義氣 車仔果陣比摩佬賣走仲撐佢

Lukaku事後講返話多謝摩佬比佢走, 當時佢唔想留隊打後備。

但去到獌既表現係逼害緊佢
想知馬達係點諗 邊個教佢都好認真踢

返嚟現場睇波就係垂廉聽政
個邏輯關係都幾緊密

都係當年傳過吓
但係而家同當年情況都唔同哂啦
廢sir又大病過
返嚟睇吓波啫 咁都要俾人話垂廉聽政 笑死人

唔好淨係拎一場波黎講。
唔係話佢唔好波。冇出過力
係話佢唔係場場攞個心出黎踢。
佢心情好先出力踢，心情唔好就行行企企，失波又唔追。
咁樣唔係職業球員有ge心態
你睇下馬達，一出場就算果場表演唔好，但係都會跑會追，睇得出佢係肉緊場波，拎個心出黎踢。

我覺得普巴咁ge表演對唔住球迷同佢份人工。

不過摩佬都係衰，我覺得做領隊永世都唔可以公開批評自己球員，一定要支持自己人。
打和啦
兩個都走最好

如果係費sir 垂廉聽政摩佬就唔會教啦。摩佬份人咁自負。你肯佢都唔制啦。「我堂堂歐洲冠軍教練要做傀儡？」